發夢Connect 埋 的士佬, 小巴佬, 貨車佬

冇錯, 就係偵速儀
除佐佢值4球野之外,
佢既存在價值影響好多司機大佬既生計
為佐維護運輸界既生計, 同埋要connect 埋做運輸既大佬
維修係免不了的, 開佐箱入面係會有條fiber (黑皮, 寫住SF / MF)
MF)
拉條線出黎, 拉到底, 再修剪
維修完之後最緊要還原個外觀, 起碼都蓋返個蓋
咁先至係完美地connect 運輸界, 仲要文宣都好dd

光復香港
時代革命

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

有黑漆既, 對準個cam